有冇人碌post個陣成日禁到個「···」

搞到成日彈呢個出黎
之前hkg+好似唔會咁

點會禁到呢個位